## Созданые таблицы
- `articles` с полями (Файл с логикой)
    + `id`
    + `genre_id`
    + `owner_id`
    + `artist_id`
    + `preview_image`
    + `deleted_at`
    + `created_at`
    + `updated_at`
    
- `article_translations` с полями (Файл с логикой)
    + `id`
    + `article_id`
    + `locale_id`
    + `name`
    + `author_name`
    + `date_and_publisher`
    + `is_approved`
    + `deleted_at`
    + `created_at`
    + `updated_at`
      
- `article_translation_sections` (Файл с логикой)
    Хранит разделы статей для обеспечения неограниченного количества 
    разделов статьи, в отличие от старого сайта, на котором количество
    всегда равно 12, даже если необходимо 3 - память выделится все равно на 12,
    это приведет однажды к проблеме, поскольку на каждую статью сразу 64Кб*12=768кб
    Т.е. 1000 статей сразу отнимут 768 Мегабайт
    + поля таблицы
        - `id`
        - `article_translation_id`
        - `name`
        - `body`
        - `deleted_at`
        - `created_at`
        - `updated_at`
        
- `genres` с полями (Файл с логикой)
    - `id`
    - `parent_id`
    - `deleted_at`
    - `created_at`
    - `updated_at`
    
- `genre_translation` с полями (Файл с логикой)
    - `id`
    - `genre_id`
    - `locale_id`
    - `name`
    - `created_at`
    - `updated_at`
    
- `user_images` (Файл с логикой)
    Используется для хранения информации по каждому изображению, которое загружает пользователь
    - `id`
    - `owner_id`
    - `file`
    - `created_at`
    - `updated_at`
        
        
## Созданные модели для работы с таблицами

- `Article` (Файл с логикой)
    + Создание логики для следующих связей
        - Художник
        - Переводы
        - Владелец (кто создал)
        - Жанр статьи
    + Создание логики проверки роли пользователя
        - Для создания
            + Пользователь должен войти на сайт
        - Для редактирования
            + Пользователь должен быть владельцем статьи
            
- `ArticleTranslation` (Файл с логикой)
    - Создание логики для следующих связей
        - Статья
        - Разделы перевода
    - Создание логики проверки роли пользователя
        - Для редактирования
            - Проверяется, что Статья, которой принадлежит этот перевод, имеет владельца
            с таким же `id` как и авторизованный пользователь

- `ArticleTranslationSections` (Файл с логикой)
    - Создание логики для следующих связей
        - Перевод статьи
    - Создание логики проверки роли пользователя
        - Для редактирования
            - Проверяется, что Перевод статьи принадлежит Статье с таким же `owner_id` как и авторизованный пользователь
- `Genre` (Файл с логикой)
    - Создание логики для следующих связей
        - Перевод жанра  
- `GenreTranslation` (Файл с логикой)
    - Создание логики для следующих связей
        - Жанр
- `UserImage`
    - Создание логики для следующих связей
        - Владелец
        
## Создание мутатора для сохраниния загружаемых изображений

- Реализованная логика
    - Загрузка/Удаление файла
    - При создании првоеряется, что пользователь авторизован
    - При удалении проверяется, что авторизованный пользователь является владельцем файла
        
## Созданные типы для GraphQL языка запросов на стороне сервера
- Во всех фалах ниже присутствует логика, состоящая из этих сегментов
    - Объявление типа с полями и связями
    - Объявление доступных запросов для этого типа
    - Объявление типов ввода с правилами проверки данных ввода
    - Объявление типов мутаций (редактирование/создание)
        С первичной проверкой что пользователь авторизован
        
- `article` (Файл)
- `article-translation` (Файл)
- `article-tranlsation-section` (Файл)
- `genre` (Файл)
- `genre-translation` (Файл)
- `user-image` (Файл)

## Созданные типы для GraphQL языка запросов на стороне клиента

- Article
    - mutations
        - create-article.graphql (файл)
        - update-article.graphql (файл)
        - upload-article-preview-image.graphql (файл)
    - queries
        - article.graphql (файл)
        - article-with-translations.graphql (файл)
        - articles.graphql (файл)
        - articles-with-translations.graphql (файл)
- ArticleTranslationSection (файл)
    - mutations
        - delete-article-translation-section.graphql (файл)
- Genre
    - queries
        - genres.graphql (file)
- User
    - user-image
        - mutations
            - create-user-image.graphql (file)
            - delete-user-image.graphql (file)
        - queries
            - my-images.graphql (file)

## Добавление необходимых перводов статических элементов сайта

- Для языков
    - Рус, Укр, Англ
    
## Создание логики для обработки маршрутов (например art2080.com/articles) на стороне клиента

Для всех маршрутов применяет проверка на соответствие роли пользователя,
если роль не соответствует, пользователя перенаправляют на главную страницу

- articles/:id
    - Для отображения страницы со статьей для всех пользователей
- /account/articles
    - Таблица статей в кабинете
- /account/articles/create
    - Форма создания статьи
- /account/articles/:id/edit
    - Форма редактирования статьи
    
## Компоненты-страницы с логикой для работы со статьями на стороне клиента (то что видит пользователь)

- Article (файл)
    - Отображение статьи
- Create (файл)
    - Создание статьи
- Edit (файл)
    - Редактирование статьи
- Index (файл)
    - Таблица со статьями в кабинете пользователя

## Переиспользуемые компоненты

- Данные компоненты используются, что бы не дублировать участки кода

- ImageManager (файл)
    - Используется на формах создания/редактирования статьи
- UploadField (Файл)
    - Используется пока в менеджере изображений
    В дальнейшем он будет использоваться в других местах, 99% уверен
    
# Возможно, что-то не учел